足球動漫 Days第二季

唔知甘多位有冇睇過，我覺得幾熱血幾好睇，佢第一季完左話會有第二季，但一直冇見過，岩先係YouTube見到有4集英文版嘅，唔知有冇巴打有網止睇晒？

未播

得套漫畫單行本付贈版番外

知唔知幾時播？😂

未定

呢套嘢有睇晒.....但好佩服樓主會覺得好熱血好睇

好好睇
高度推薦